美股認真討論區 DCCXXI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

spi苦主

8點半又黎料
大家捉實未

tsla lm sh 到而家

this?

大家準備好未

聽晚趺得多D定今晚呢

仆街之前D 體育用品股 DKS,PTON ,如果我肯SH
我依家都發撚左達
唔洗係度執石仔

熔熔哈

你本身已經發咗達

琴晚應該最撚大支啦掛, 10%

今日聽日各跌10%

SH

準備del app

P巴執既石仔=我地全副身家

兒子，你要運用你嘅優勢

回大絲球巴打
唔介意接貨就冇咩所謂
比我會睇多日先開

如果如果 如果你 msft 一上市 strong hold 到而家都發左啦

今晚又屠龍

22歲（破產）

有前途喎

roll遠總有機會

今晚唔開app

spi 又賭

CRSR

走牙

準備玩Sunw

垃圾企業不意外

上市後直插, 冇升過

我想回歸DAY TRADER 路線

No jokes 感覺 依隻有得玩

雷蛇

好彩冇買到

彈撚到

巴打一齊坐

如果西巴一早係連燈

你夠錢咩

Roll 到升返為止

納dee 彈都唔彈真係直落9000

大奇跡日

依家個市好難捉喎

跌市停不了

nq又裂口低開咁aapl又到400原來

咁又係

穿到一幻先講9千喇

你老豆解禁比你玩option未

本多忠勝，你估流㗎

好似係老母？

兩日就穿啦咁跌法

岩岩回到家又坐過

SPI同SUNW賭場開始嚟料

今日睇過 2000年山頂位買msft 要SH到2017年先番鄉下

老豆心諗 d錢用晒去搵 Julia 都冇咁嬲

Sunw let’s go

17年之約

係考驗信念既時間可長可短

same

呢間野一無創新 二業者窄
基本上都唔洗諗

唔貪心 升夠2000%就放

今日冇野做盤前玩到而家 每次廿股出入左幾十次

依個真心痛

開左IB 玩OPTION啦

學生就咪亂買，仲要all in

無睇一陣 又低開

再跌咪叫佢搵DADDY俾張復活卡囉

:this time is different
me:

點解你會識到學生朋友

屌有人包底咁好
我刀要

你幫佢PUT一PUT隻股應該會升返

一定補

今晚真係唔似跌市

唔玩喇 俾返啲錢我得唔得

你帶佢叫魔道雞算啦

無啦 無啦

一見9字就平倉反手call

佢DADDY 做股票經紀
知佢咁輸錢實打死佢

找數未

係
升返啦無事啦

問daddy拎內幕料會唔會好D

找左

準備大棍落

三個月後先又睇
搵人扑暈我

繼續以生命值硬食納dee 跌幅

滅世吧

咁易咩，科妓女valuation exponential 咁增長架嗎

硬食
btw 個吉田咩事？佢啲post 好多追討

型撚到閪

叫下
連跌3星期，每日1%

係熔市

蝕到冇感覺

開始分唔清你講笑定認真

椰菜花

唉

已經唔想開app睇

我又賭輸錢 又唔靚仔

幾時過1000黎洗

WTF
棍上

spi有冇開左30秒

好大碌

沽nq先

Sq

屌牙

ready for特大災難

逃生門 走啊

參考

SQ生性 倍感安慰

笑撚咗SPI一開波就熔斷

蝕到冇感覺+1
除左SPI同SUNW 仲有冇賭場介紹下

已見今日低位?

TSLA係咩跌定

Bull trap activated

龍軍

趺返啦
唔驚啦大家

升返晒啦 都話美股好難跌

屌sunw 停到熔斷

AAPL又上番106三叔個邊D PUT

SPI同SUNW已溶

屌 一開市不問價入sqqq 左一巴右一巴

震走啲傻散

穿MA50 了

點升返曬

spi同sunw兩隻垃圾

SQ!!!!!
你慌JPOW唔斬到你一頸都係血咩

升焙

SH*

Visa棍點

點解咁快熔 岩岩好賣到

tsla係無底

開市升就沽
呀婆都識玩

比1000鎂我幫你勸佢

Cls

好彩當賭下馬仔咁玩啫

拿 趺返啦

熔落去啦TSLA

P巴係咪走哂

屋企都有D,但佢無

開市chok到仆街

個倉一半蝕嘅都係tsla
但佢只係佔15%
高追師

佢早就put左

屌撚醒佢

收市高過收市我乜都得

AAL

一開市就溶

無可能

POLA斷埋

明星？

logic error

又特大災難

無眼睇了 del app
唔入呢個post了

開市*
打撚錯

Ching下次咪亂黎啦，我自己試過幾次
你panic sell SQQQ既時候，納dee又插多棍，俾人打多巴

等埋JPOW先做野

CEO 快D回購 托下市啦

sing

點解太陽能呢排升得咁癲

Nvda綠燈

屌,,8.2 走左張PUT了
LP+LC
2.8+2.5 = 5.3

8.2 沽左張LP
0.4 走左張LC

賺左
實驗成功

我吹下水唔洗認真

記住 strong hold

有新發明

因為拜燈必勝

比人係咁輪大米

太陽能電筒

tsla 350 應該好撚多掛單

屌啦星,早知等350,仆街
想跳樓

開市前set曬stop loss做薛丁格的倉 唔開好過

逃生門已關

比你揀會揀學妹青春的肉體定係妖豔既Model

不過今日插到仆街

無事

恭喜p巴

長期濕世

其實點解日日都跌呢？發生咩事呢

3200防線勁到

MODEL

村長8千蚊身家

睇嚟今日又跌一皮

呀鮑幾點出黎救市?

屌你老尾又跌

好耐冇睇個倉

救熊市

唔插你兩刀都偷笑啦

經濟V緊,唔駛救

我綠燈跑贏大市

鎂？

Spg穿60

QE出動未
隻隻都跌到閪咁

想死

港紙

掛下150先

平左未

地獄股tsla

平左

唔想玩啦比番啲錢我

麵麵出黎救市

老母麵PUT左 330 TSLA

告鳩侵侵

SUNW開市10分鐘熔兩次

我睇唔透sunw 係升到熔斷定係跌到熔斷呀屌

老母面末日救Tesla

Eow 330.01

easy money !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

麵神出手

第一次跌 第二次升

老母麵比曬買入價你地啦

要投biden了

平左倉落袋先

AAPL

升熔

平左了

Appl綠燈

熊軍頭目會救市?

麵神

點解tsla跌得咁勁

媽咪

一出立即升

媽咪哥買左put

麵仔又救市??

amd yes!

咁都好
我跌鎂琴晚本身2,3千
訓醒起身變6千
呢家開市又無4千

比NQ拉住左

麵麵係救世主

麵神出咗嚟
Powell可以縮番入去

屌，麵仔咁快做乜春，掛緊350

唔好中計 仲有powpow在後啊

彈左十蚊

Pola爬撚左頭

賺5萬變賺萬5 唔放了

day low put

nkla目標價幾多

大家睇路
麵神出招

easy money !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

本細

我有時懷疑條撚樣真係假膠黎
應該真人勁到仆街, 錢多黎撚鳩連登仔

靠AMD同NVDA頂撚住個倉

幾點

2蚊都比多

可以del app, 11月再裝返

仆街 一PUT就彈

原來老母麵燈力更強

打大交抽返棍先
參考今日恆指

今晚反彈

信一次麵麵

扑暈我plz

然後再插

麵神好波

麵神暴力救市了

老母麵好勁
一貼即火箭彈

仆你個街大棍上

仲以為衝落340

POLA 1分鐘賺咗1.2

冇錯
插到收唔到制

毒撚調查科就快上門搵佢

係都扑暈麵神先

有無咁勁呀

屌奶星又暴力救市
張put即刻又執少幾百

屌燈撚到

大deepV tsla cls
面神真心勁

1.2億

amd nvda 頂住

通常夾到你頂唔順平put 之後先再開車

龍軍開始夾

冇錯

校長你唔可以忽略麵神

熊軍要死了

即彈

升撚到。。。

投降

人哋大DODO勁你咁多

麵麵加油

暴力救市

350入唔到tsla

佢係咪最低位PUT撚左

屌牙麵玩乜鳩美股
佢玩又會引多堆傻閪入嚟阻住哂

媽咪麵勁過印銀字機

大dodo

我愛麵麵

媽咪勁鳩到...

熊軍絕不與麵神為敵

廿蚊 麵勁撚到

麵神睇市應該真係高手

夾爆佢啦屌

尋晚冇咗7千 今晚又冇咗7千 港紙

咁都v到

tsla升到停唔到

升返差唔多一半

有冇人set350入唔到tsla

溝貨啦～

賊船並非浪得虛名

IB好撚慢

352嗰陣開咗連登睇麵麵，轉返app362

今晚上返400 聽日買返一箱老母麵當飯食

今日大奇蹟

麵神真係time the market

講起老母面，我想問下一眾高手點睇老母面可以燈到咁

條綠棍大撚到呢
CLS

麵麵係燈神界已經係登峰造極

信麵麵

有冇人會入T
現價幾吸引

CLS 升熔

面神一出 三叔公D PUT

老母麵cls

面面加油

麵神美股都燈爆

好大手掃TSLA

大do do個名唔係流

我比較想知有無入左SQQQ跟住見到v又走左

麵神指示永遠冇錯

Apple 我愛你

NQ使唔使咁撚快夾上

大dodo係我嘅信仰

跌幅逐漸收窄
多謝媽咪麵

老母面真係痴撚線

今日收市整到大升交倒升就好

麵仔好勁

我

ES大大條MA100係到點會睇唔到

Ok?
大龍市

麵神燈力勁d
定小西巴SH勁d?

今晚係sunw

提提淡友星期五週結

我啊

屌，差1蚊都唔落上唔到車

係神既面前 都要呃低

又俾tesla 震走左 硬食20% 屌佢即刻升返

真喎

賭性咁重
而家唔炒車
都遲早出大事
早啲炒鑊咁反而好

大dodo 入市

大dodo燈到

跌唔落 星期五又淨住補倉平淡倉啊

屌牛牛！我嗰訂單賣唔到！

止蝕派輸到甩褲

利申sh

升到無頂

好撚癲 935入市 939到底 家下上補裂口埋

不如我比$大dodo 佢日日買put

老母麵會唔會太撚勁...

痴鳩線
就快轉燈
怎同你玩呀

Cls今日真係見證神既一刻

勁撚想幫媽咪含撚

飛巴
頭先大跌市我入咗好巴講嗰堆ipo股
試吓strong hold呢啲睇吓會唔會回報勁過hold large cap.
當做吓實驗

笑撚死
一人操控美國股市

大棍抽升

唔打啦

Day low 平put 無roll到

今日已完成

msft aapl sq docu i srg 連上次低位都拉唔唔到

老母麵神秘力量

大do do 燈到就黎綠返

麵麵

IB支牛今晚疾到弱智

痴撚線
夾死淡友

肥仔水

恭喜

跌幅收窄 輸緊700

好似冇力喇

點解會綠燈

+1 之後IB勁撚慢, SET 360 都跳撚走埋
ON9

錢錢返嚟啦

仆街，諗住今晚落多啲入貨，估唔到咁快棍上

係時候返龍軍

早咗幾日入市真係慘

SH 軍 Assemble!

老母面真係唔係浪得虛名

勁
可惜平咗put

過山車市

輸緊3k美坐下先

咩事請問

老母面勇救全連燈

at＆t 有冇人買

俾機會落沽盤

自己睇

easy money !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

引龍咋

唔好J啦

老母麵

我仲諗緊張sp80點算

有冇人以前覺得媽咪麵on9假膠
但依家覺得佢真心神
我成日懷疑佢真有料 只係扮燈

夾 啦， 止蝕友，追貨未。

基金algo 又完成幅圖，今次準備向上

報警拉老母麵

一張put既威力

面面，聽日升定跌？

TSLA落地獄喇死仆街

發現咗唔適合玩option

set tsla 340 溝，溝唔到

去美國告

有冇人一見老母面post已孖爆入tesla

麵神只用左15分鐘就可以把熊軍全滅

龍皮熊

麵神暴力救市

Day low平就得 得咗

唔敢比意見

入市訊號

美國大戶： WHAT THE FUCK IS GOING ON

多練習就得
千蝕成鋼百伏成材

升番都輸咁多 巴打玩很大

究竟麵麵係咩人

見到都撳唔切制
彈得快到

麵神
幾分鐘見效

小西巴要幾星期

有錢喺ifc搭車返屋企

麵神一個打敗全世界淡軍

從前風聞有你，現在親眼看見你

TSM 大特價

又中

U

ZM 500p

麵神一出post
Tsla彈左廿蚊
納dee轉埋綠燈

我覺

唔係 好細

大將軍3分鐘出場

入咗d 諗住佢殺落去75 70 再掃

SQ硬左四日

撚狗市

AAPL15分鐘4%
絕不可與麵神作對

撚晒D龍友

特價

麵神係咪賣左PUT
做咩又跌返

That’s a really nice hold on the 3200 level

But the vix and dxy don’t agree

麵麵屈基

麵神好勁

減下d 差股

跌返喇 冇事喇

一定係 無可能準到咁

tesla今晚重回500

你又有？

唉呀，又要迫我行返落嚟，好遠呀

巴絲們支持住

真係好硬

i love you 老母麵

又升番啦

佢張PUT開330就知佢識玩啦

麵神一定係未來人, 返黎點醒我地既

眨眼變做綠燈

又bull trap

佢先係真正嘅連登船長

大家咁龍 要SH SQQQ啦

綠埋癲

cls TSLA 就黎轉燈

Same

老母麵真係好痴線

LOMO MEAN RESCUE MARKET

有啊 睇好佢得10股咋

點解美股都燈得郁 佢背後係咩勢力

POLA係新賭場，已確認

駛唔駛入啲sqqq打底

hold 到下星期一晚睇下再清唔清SQQQ倉

麵麵 攪到今日個倉 -1000 變 +100
好恐怖

你啲學生係咪都係千肥成材
之後賺多啲就得

屌 老母麵真係好癲

ib係咪死左我仲short咗sunw

死貓彈

張sp 星期五到期未接到

神，只因佢做到凡人做唔到嘅嘢

多謝老母麵

又話U升到上唔到車 家陣跌兩日又唔入貨

肥肉就有

+2000俾佢打到變-1000

嘩SQ都十股
咁你TSLA咪好重本

put完即升

假升
最後逃生門

老母麵又創造神話

轉埋燈

牙面

SH easy money

Tsla 轉燈

hold

個刻第二次穿80 應該開定下月底70lp 護，無做到

好傷

除非打台灣，唔係一定hold

tsla轉燈

呀三叔公 俾 大do do 斬到一頸血

入咗d

nq期指交易量爆增代表乜

351彈返上381 好撚野呀老母面

最後開put機會

P巴終於識用期權黎對沖

老母麵挑釁TSLA燈掣

有冇人想夾錢比老母面

TSLA綠埋

我水已散了！

止蝕巴，應該準備睇大陽成交大陽抽 又準備追貨。

我減減倉先

cls麵麵美股都燈埋

大DODO 幾百蚊就救到市

係綠燈呀

睇到po果時入都已經375
沖上450

麵神暴力救市
有時運既野真係唔到你唔信

儲緊U

麵神真係神

麵麵救世

燈到轉埋燈痴撚線

麵麵可唔可以繼續

兩大將軍同場

麵神見證奇蹟

岩岩IB突然FREEZE左幾秒 係我問題定咩

我要求麵神直播

屌呀麵put遲一分鐘可能都hit到350

老母麵救世界

大dodo可唔可以加put

無得上體育堂係咁

大DODO
大將軍

easy money !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大DODO真係唔撚到你唔信

想買u

實有好消息啦

我覺得U太正早咗入

Mon住麵麵先

勁到，好在走左

今日係咪要上返400喇

大dodo唔好再燃燒生命了

未溝夠 75 70 等緊

牛牛放唔到 sunw...

麵麵一出手
就知有沒有

Sq真係好勁

無入

麵神cls

Day未完你點知day low

有冇人玩緊sunw

VVPR又要爆發,望$20

神愛連登，什至將衪的獨生子面面賜給他，買一切對家的，不至滅亡，反得永生

159

入少少算啦 最近輸到少少神志不清

麵神真係唔講得笑
多謝麵麵

轉左場去VVPR

面神暴力救tesla

淡友被老母麵擊退要平倉

彈左30蚊 老母面轉戰美股後仲勁左咁

老母麵仲勁過fed

今日好巴 出黎講咗

因為我喺暫時day low平咗

呢隻長渣。

跌多啲啦

到底係咩人黎 出完po轉哂燈

On9

大dodo係咪有fed第二部印鈔機

以後麵麵開post先玩option

大dodo都唔識 好打有限

邊個 麵係高手

DODO哥

老母麵一晚做火影

勁過印鈔機

巴打睇幾錢放？
本身諗十蚊但好似無咩力

我指佢真人

鮑鮑係麵神面前都要讓路

算漏左老母麵出黎鳩up

老母面係咪走左貨

我140

反手call咗可能

低位上咁多 d個股好多彈唔起
大家謹慎d入場

三十蚊

琴日spi 都係7蚊橫咗盤好耐

面神岩岩話唔玩 應該平左倉

我諗住等到平倉

老母麵一出post 幾日紅都變番綠

麵bb

採石機

老母麵一出POST TESLA就差唔多升9%
全CALL真係發大達

隔離有埋MICHEAL BURRY屌面面D GIF

想問牛牛，我一買，之後再撤單
但佢撤唔到，一直訂單正在撤銷或修改中，
想點呀，又hold住我筆錢，屌

遲啲先開過張

咁幾好
食飯可以叫凍飲

當個市太狂熱就係咁

成個市比麵神搞彎晒

支牛啲人放唔到

做咩去左教人code一陣無啦啦就綠左
好撚驚牙

屌我都放唔到

今晚好好笑

面神大勝三叔公

唉，本來仲掙扎緊好唔好330入tsla

真心正 仲要BURRY岩岩先話BUBBLE

本身諗住入SQQQ對沖下，見到麵麵個post，即刻熄app

一講完就插

一出post就要買啦

今日真係好正

msft 硬到

tsm真係好失敗

成個產業係不敗之地 都被人咁沽。

8.5 接左

今晚真係大奇蹟日

麵仔開親都有嘅

屌啦星 麵麵put 即升

第一次見有人可以單槍匹馬搞彎成個市
神呀

仆街上咗賊船咁

好似停得切

麵神係咪燈死咗傻p巴

你個兩球貨仔點搞

好彩*

可能佢380平倉再反手CALL

脂肪積聚

DODO又放左啦

叫佢入石仔派

用支那野你重有咩期望
講咁多次開IB係都唔聽

笑撚死

麵說 要暴跌 就有反彈

麵麵連michael burry 都贏埋

除非打仗

成個5g AI 的生命黎

佢張PUT復活平埋

真係唔知做乜係咁比人沽
我就等緊機會入貨

今個星期個市熊到咁都正數好難架

屌

一早再清哂買aapl call

（高記） d名都比佢 蘋果d 單又比埋佢

唔升上100 都對唔住d單。

2nn又話有突破

仲有nvda...

我都諗唔明 why drop

我入撚左佢先出post

借打仗黎撳。

呢隻唔同廿年前msft

呢隻係有哂實單。

Jpow今日幾點出黎鎮熊軍軍心？

今日應該彈一彈先

用支牛 卡住左係到 買出買入唔到 有冇人試過

Watch Apple算啦

nvda 我就唔識。

tsm 係科技中心黎， 無tsm 世界要倒退幾年

果條友成日入黎 post gel 頭圖

下日tsm咁拉落法，依照嚴守止蝕法，實hit 中止蝕

麵神一走TSLA 跌返

讓领导先走

抵呀
而家真係gel啦

大dodo會唔會突然反手

咩技術分析
咩sh流派
咩五線譜

全部廢既
麵神出個post就中
點夠佢玩

趺就仆街啦 救命

重...傷...

人點同神鬥

連郡首席操盤手真係唔係浪得虛名

P巴D put頭先有冇平到

老母麵走左?

10點半先係重點

神以前都係人

我覺得似係借啲意沽貨嚇走散戶
根本佢有晒技術同市佔
點會輸

佢玩晒啦

股票反彈但 DXY 唔跌，GOLD 唔升，似死貓彈，想加倉既小心為上

首席操盤手

你個名

gold幾時變左風險資產
唔係避險資產咩

棋本無力, TESLA升少少大戶就放

我都知今晚彈

番黎了 發生咩事

無人挑得贏面面

nvda勁好撚多
淨係gpu ai研發已經屈機
Tsm主要係玩生產技術上嘅優勢 好難相提並論
但兩飯都係明日之星嚟

麵神一神之力救起美股5000億市
15分鐘內令TSLA升9%

事實真係好大風險
佢係台灣最有價值嘅野
真係打一定打最貴嘅野

你哄完女朋友la?

76入

今晚又一力作，低位沽，高位入，人生好難

所以我唔怕坐

nvda 唔可以無tsm生產的

一早唔係啦，你睇返過去幾個月金個圖係同EQUITY一樣

麵神好似話賣左 去訓啦 大家小心

一日有老母麵係度 睇圖幾準都係廢既

powerll打哂飛機美國點recover法姐係唔會有咩大救市行動

咁開心仔睇下個市先

仆街真係插水

駁唔到

牛牛買唔到option係咩事 明明有錢但話我現金可買係0

Pdt?

Zoom直插

多謝猿總送錢

支你老母

無力 高台跳水

屌你我笑左出聲 屋企人問我笑咩

係有機會，如果世界大大力打終國芯片

咁終國科技根本發展唔到，一定會打台，攬炒。

咁美國最終點都放少少水喉，唔迫狗跳牆

jpow一出場又跌番

女朋友點

石巴今次唔同呀
冇可能同麵神鬥...麵神鬥...麵神鬥...

唔係用三叔公生產咩?

最緊要轉身快

支那野咪支那野 有講錯咩
咁撚惡去同支牛講啦 上黎吠有撚用咩門口狗

佢打我仲開心
正式宣告中共無牌 仲要步向蘇聯阿富汗戰爭
輸個少少錢換我地贏 抵晒

無限QE之後就已經代表現金 vs 其他資產

見到自己

:一早入左call啦
:三叔 比個期我 幾時會升

係三星

下代就應該轉TSM

麵仔去左訓教

472已到 食哂ZM 500p

麵神下一秒

RIP

借左你張圖黎用 thx

今轉用三星

不過你數埋都係得TSM，三叔，INTEL做到
牙膏廠就
三叔同TSM仲有一段距離
所以TSM

想問下支牛交易唔到搞到有損失應該點算

IB 今日都FREEZE FREEZE地

已short

原來下代先係 thx

下代5nn 3nn

十線>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>五線

麵仔好野

差幾年技術

準備大棍倒插

茶巴同條女如何了

咩係PDT 我想買tsla option

損失幾大呀

點算？唔用支牛咪得囉

其實唔一定需要, 除非TSM同SAMSUNG技術差距再擴大
APPLE AMD QCOM就肯定需要TSMC

SH 怕什麼

石子係神無得比

又碌返落去

原來我係9線

咁快玩完

rich p 巴

睇黎試多次50MA

唔係 佢地簽左單了

今日高位放咗

沒有ASML 你們什麼都不是

再跌

老母麵買回put可以嗎

又回到最初的起點.....

tsla今晚會唔會直插330向大dodo致敬

咦，成功生還

硬食

麵麵好似訓咗

又跌返落去

有冇人覺得低買高賣好撚難

勁

岩先學石仔執到下

嘈佢最多送返隻牛牛公仔比你

竟然? 呢排冇跟開

都似 三大指數變番哂紅色

屌 入左U 又插

沽壓大到半支陽燭都冇

又chok 落去

無講錯
我問條問題都唔撚得?你唔鐘意咪唔好答囉食屎狗

無咗麵麵加持, 所有股票乜都唔係

落多D啦屌, 唔落點買

tsm比人打爆左
全球技術會拖慢幾年都似

VIX今晚似會V上V落

一買又跌

(夾死左)

支牛個apps bug撚咗
改完價個manu唔識轉價，但實際上個價係已經改咗

今晚寨坐好啦

今晚叫雞？

ZM穿472就繼續沽

係唔係你話一開市玩SUMW

防panic sell機制

* 岩岩check返係rumor原來 *
咁我個人希望啦
AMD 一日唔追上黎我諗都唔會逼到NVDA靠硬件嬴人

係

好仆街

瞓得
聽日掃平貨

收到

可唔可以升返多少，比餐lunch 我食下

已經好多日無食 lunch

執唔執到石仔
8蚊鑽石頂

我已經唔記得咗SOLA我set咗咩位走
呢個賭局聽天由命

止蝕咗隻垃圾AYX 以後都唔買佢

聽日夾死put

啱啱迴光反照
而家繼續地心探險

1蚊鑽石底

我仲等緊岩岩有個巴打話晚餐食面包留番d包皮我食

屌你老味比條女煩左野無左一千美金 嬲撚到我
真係白白送左出去個隻

覺 所以交咗俾契媽

執到，但係仲sh 緊

橫掂都係擺咗50 鎂落去啫

可通依加佢都需要呢d 包皮

目標幾多

POLA

媾女咪學人炒

塊地硬唔硬

唔撚得啊，屌你老母臭閪，返去幫你老母執骨啦。

430- > 鑽石底408

50蚊你幾時加入石村長

妖股都SH
叫小西上黎屌柒你

SUNW同SPI地心探險

叫撚左佢等陣先 係撚咁搞9我

唔使住 歡迎你地聽日黎攞

無，我會搵位放啦

SUNW趺極都仲升緊三百幾個巴仙

仆街琴日一股ZM都摸頂
有冇咁燈屌

叫左你地唔好送錢

屌返佢出出火

賺多過佢啦已經

垃圾牛牛又交易唔到

TSM而家用緊，量產緊既係

Memory ____ CU
---------silicon--------

TSM研發緊既係

Memory
Memory
Memory
Memory ____ CU
---------silicon--------

最多可以疊到八層每一粒IC擺緊幾十億粒transistor入去
真係好撚痴線

血肉城牆

tsla 2.0

TSLA又唔知見到d乜扯旗

中出即飛啦
阻住發達既都係臭閪

痴線 垃圾股真係唔可以揸 隻AXY 之前彈124 做個SP後 越跌越有

留多袋比我呀

執咗1.2走撚咗了

飛巴忍下手, 呢啲時間要trade都要set個tight stop loss
唔好同個市鬥氣, sc補下血, screen下有無抗跌股做準備好過

支那仔發癲

呀鮑幾點出黎?

9 up緊啦

叫咗Powell 開機啦，唔好嘈

送個牛牛書包揹返工

宜家癲到研發緊2nn samsung連車尾燈都見唔到

今代出多左力架啦
同級產品性能升幅比以前多, 有心壓番AMD落去

用100蚊玩已經賺得多過佢

等夠一定傻散進場就會出貨

包書

條友竟然夠僵係美股區玩嘢

可唔可以幫我中出佢

用左98鎂賺左25蚊

(JP人OW)

睇住自己兩日唔見咗一個月人工, 真心悒

要block邊個

頭先個市升得好快
而家又好似靜止咗咁

冇哂vol 唔玩嚕

踩場都睇下地方

有， 做咗tsm sc 尋日

真係估唔到tsm 到可以咁draw back

錢唔慳得。

無lp 回血。

下次用sqqq

UP 緊咩呀
次次佢出親場都勁撚CHOK

二來TSM爆哂單成個台灣既產能都打爆哂

我50 鎂都賺咗100鎂

TSM你要睇台灣2330, 2330先係大宗

370 都扯?

現價再跌10%-15% 就開始溝

唔洗block , 你跟住條thread 睇下邊個最惡

今日有巴打分享。
幾多賣出

好勁

屌你老母，走啦

聽日等你啲賭場

想入多d U

block左條友等佢自己單機啦 襟一襟起底就知佢幾on9

鳩估 聽日仲有得跌

聽日去邊到賭好

掛單啦
凌晨又紅架啦
掛左75

我係屎忽撞棍入去玩下咋

無啦啦提老母抵俾人圍屌

有冇人支牛壞左，放唔到

驚撚左佢

我都想日日有依d賭場，賭下馬仔咁算

入左未 契媽狂掃

又要自閉，問人野仲咁惡

壞咗

有冇LINK聽下

有呀 點算

我仲以為石仔係因為佢個user name
原來係執得仲少過銀仔叫石仔
點解係村長

一日未trade 都係數字

補到小小血

算啦，你地慢慢

呢隻入黎儲

幾睇好做game 睇youtube

覺得佢定位幾ok

將複雜簡單化。

呢個一搶市場，d用家會好sticky

75.X 買唔到一野衝到>76

sofi好順

咪係 好聲好氣問都好D

掛緊

掛左契媽G 58竟然入到

唔係啊人地答完唔啱心水咪當睇唔到囉，屌返人做乜？

以後唔掂賭場
Tsla aapl 跌都無玩賭場咁傷心

入咗400 股， 想再加多幾百股

佢係中低階遊戲市場+手機驚市佔好高架啦
係營利方式唔好
我期待佢改進少少就可以提高好多盈利

我都係覺得NQ行緊downtrend

打機好過，mon左成晚sunw

屌 79入左

咁就正

spi走牙

SUMW? 輸幾多呀

2330淡到仆街, 下個位401, TSM 6字頭都唔係夢

重要支人老母佢真係支那狗黎

TSLA已走 剛拆股的你 直插到地心還未夠 用盡心機逼我走
纏在我頸背後 說你電池2022是藉口

冷靜機制activated

我入好貴 覺得有買貴無買錯

趺幾舊先彈少少

唔好瞓身死一隻啦...
我自己都好睇好，但我都冇你咁癲

警世圖

飛巴大倉 唔撚驚

呢啲人自閉好過

乜人先會對個支字咁大反應

有眼睇啦

cls 你班友成抽金剛棒都係陰啲陰啲笑鳩石仔

支那仔係都要死出嚟柒
不過十四億下等豬本身就係柒

收到小西巴有無邊隻一樣咁正 ， 跟你入咗FVRR , 跟Cal 絲入咗Chgg

自己入埋PINS

長線

sofi竟然唔hang，世界變

其實PINS有咩特別
高級板IG?

盤前29

我都想去補血 唔夠膽入啊真係無笑石兄

笑左

TSLA又慢慢上番

真

TSLA轉燈

回收32萬二手安全套包裝再售 黑心工廠負責人：洗乾淨跟新的一樣

女士 設計個班好鐘意用。

開始有盈利， 搵小西分析

我無笑呀

早三個po講過 好似讀art個邊好多人用

pepe巴我真係唔夠薑玩賭場

支你老母
暴巴team個名都有個支字

:好嬲好嬲

唔玩啦，走先

所以我繼續SH

用五十一百玩下啫

當apple fb, 用家個批人會用

妖股黎

spi走牙牙牙

tsm 大棍再倒升得多收，咁就守得雲開

hold 咗兩日, 從27 → 21, 決定斬

包包講d野有冇影響

冇人用咪唔hang

摸頂

諗住炒SUNW輸左1000港紙算唔算好失敗

有麵麵加成
玩未日call（1張）都係贏得20蚊
真係唔太適合賭錢

電池日後，華爾街對特斯拉分歧再次擴大？小摩僅給出65美元目標價

唔怪得跌唔落

識認輸就唔失敗

走到已經好好㗎啦

VVPR 突然又黎料

新手唔識玩, 全倉摸頂

用一千蚊學唔學到輸乜

7個幾諗住睇下有冇順風車搭
之後見資金流向開始走就忍痛走晒

股joy完末

少年股神

PRPL， 一開始係賣床褥嘅，非tech stock ，有growth
但後來佢開始賣埋枕頭，cushion, 坐墊，被
原理同Apple一開始出iPod，到之後出iPhone, iPad, Apple Watch etc 差唔多

你睇吓佢條片啲comment，啲人係勁鍾意呀
你可以在YouTube search下啲review好多㗎

佢建立咗個品牌之後，其實佢賣嗰啲嘢Basically 只係polymer ，可以好高gross margin ，牟取到暴利㗎 ！

同當年Wham-O 出Hula hoop, Frisbee etc類似

契媽魚aqb報復性反彈

包包係咪造又掉錢出來?

新手唔好玩呢D妖股住
我18.7都買過呢隻妖股
玩D高市值少少既先

巴打有無研究過？

起碼你都仲識走，好事嚟

遲走仲慘啦

下次玩依d唔好瞓身玩，細細地當賭馬就夠

收到 睇下先

知錯

支牛壞撚咗

最緊要唔好用支牛玩音樂椅

真男人用sofi 7進7出

最好就真係搵下優質股坐下

學小西巴話齋，Time will tell

子龍

依個真

都係繼續月供契媽同一部份bond算

屌用支牛買zoom壞apps

叫雞都氹到

國家需要你筆錢 沒事兒沒事兒

重倉？

個50 MA應該可以磨成晚

邊到有走地雞？

ZM 一步到位

契媽

見到你呢句...睇嚟你又要跪玻璃

有咩船可以放心訓覺

以前嘅嘢，以前就算啦

麵麵嘅加持

RTX入唔入好